有冇傻鳩買咗奧栢中國(8148)？

我分別喺$0.29,$0.27同$0.2各買一手

你可能要靠麵神祝福你

轉一轉運

呢隻一日DROP左成個月個升幅
真係走唔到

沽得咁狠

之前買渣打賺落嘅錢咁就冇哂

傻鳩

我係
以後唔敢玩毫股仙股

快手止蝕啦傻仔，莊家股都敢玩，小心越溝越低呀個價

尋日0.32買 今日0.32沽
睇個盤好撚伏即走

如果唔係等錢洗，由得佢擺喺度，有冇機會升得番去$0.2

Ching 我都中伏 不過8470

一手就算鳩數

三手

走啦 仲等，磨一野等3年

跌到0.1就有機會

原來距離都近

講故賊掠皇推過都唔好買

創仔都買

甘多傻散玩依d 垃圾股

玩牛熊好撚過啦，反正你都係搏

0.12撈咗底。賺咗錢下個禮拜去叫個靚雞

好L污糟

根本講過好多次 一日就可以食晒你d升幅 係要送錢比人洗有咩計

究竟搵野買個時點揀到呢d 西股